\thispagestyle{empty}

\begin{center}
{\Large \textbf{\sc Zahvala}}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

{\it\noindent
	\iffalse
Na tem mestu zapišite, komu se zahvaljujete za izdelavo magistrske naloge. V zahvali se poleg mentorja spodobi omeniti vse, ki so s svojo pomočjo prispevali k nastanku vašega izdelka.
\fi

%Zahvaljujem se svojemu mentorju, doc. dr. Boštjanu Slivniku, za profesionalno in strokovno vodenje pri pisanju tega magistrskega dela. Zahvaljujem se svoji družini, ki me je tekom celotne izobrazbe podpirala, zahvaljujem se tudi prijateljem, brez katerih bi bilo študijsko obdobje precej manj zanimivo. Na koncu zahvalo pošiljam tudi svojemu dekletu, ki je na lastni koži izkusilo, da sobivati z računalničarjem, zatopljenim v svoje delo, ni enostavno.

Zahvaljujem se mentorju, doc. dr. Boštjanu Slivniku, za strokovno vodenje pri pisanju tega magistrskega dela. Zahvaljujem se svoji družini, ki me je tekom celotne izobrazbe podpirala, in tudi prijateljem, brez katerih bi bil čas študija precej manj zanimiv. Za konec zahvalo pošiljam še svojemu dekletu, ki je na lastni koži izkusilo, da sobivati z računalničarjem, zatopljenim v svoje delo, ni enostavno.

\vspace{0.5cm} \hfill \tauthor, \myyear
}
